有冇巴絲三月會去冰島

黎緊三月中/尾有冇人會去冰島

可以一齊食餐飯或者一齊玩

一月去左啦

好好好好好好好想再去啊

巴打你係自駕定係跟tour?

跟tour咋我 冇車牌

去冰島要預幾多錢左右？

好想去

我諗兩三萬都走唔甩

儲錢去啦唯有
同埋聽人講話識揸車先去得自在開心

無錯

上年一月環完島

遲D考完車牌再去多次有冇得諗 定係留係香港儲下駕駛經驗穩陣D

打算3月中去

有冇巴打一齊？

最好識揸車

岩岩去完返黎，人地話凍到仆街，可能我唔怕凍。
無人地講，同埋想像之中咁凍。

仲學左幾句冰島話

有冇睇到極光？

我20號會到Reykjavik

冰島d水喉水好好飲

巴打係咪自駕遊

睇下可唔可以結伴

我係歐洲過去

你就算今日即刻報考 到你拎到牌去自駕遊都起碼2年後喎 你考到牌再諗啦

三月10-13 揮手
不過join左個local tour

一個人去但唔識揸車
日日join local是咪on9
好想去

18-27

未攞到國際牌 揸唔到

呢段期間我都喺冰島 有興趣可以一齊食個飯

黎緊就係諗住咁

唔on9
我又咪係咁去 仲會識到其他人tim
畢生難忘

住邊度？有無好介紹

巴打 Local Tour 點報？ 去到當地報 定 出發之前上網報？

我諗住gray line訂定先

居然係去……冰島

上年11月去左
未去既巴打可以參考呢本書 睇完覺得幾好

多謝晒你巴打 等我去誠品睇下

希望巴打們睇到極光 3月指數都高

睇到嗰下真心興奮

3月10-16係冰島

六月底去, 日照最長好似抵玩D

我個陣住apartments Aurora,貪佢近豬仔超市同其他景點 ,
不過剩係得樓梯, 如果你啲野重就麻煩啲

(題外話: harpa hall附近有檔熱狗係超級好好好好食 記得去 )

夏天同冬天都要各去一次！

16-23 去

如果唔識楂車係咪都ok
想黎緊12月去

絲打自己去？

早兩年去完，返黎成日心掛掛

已買機票過多幾個月再去

巴打最深刻係邊個景點

去峽灣條路
瑞士都唔夠佢黎

買左機票15－21

暫時得自己一個

有冇人夾到一齊玩

我20號先到 巴打訂咗地方住未

我報左呢間
據聞係香港人攪 去到有個照應

你報咗邊個團

3月22-3月31

去到外國都要JOIN大陸團........

冰島隻熱狗醬好正

有興趣 但依家先訂會唔會太遲
係咪搵人夾 聯絡我

3day golden circle, ice cave 同south coast

錢問題

我無錢既問題, 希望巴打盡快覆

唔好意思 睇錯野, 你係話愈遲愈貴嘛..OK的

係呀 唔介意機票貴就唔怕遲

我諗緊呢個定2 day tour

巴打有冇興趣一齊食個飯

3月尾去環島19幾日

其實我係懶得book咁多晚酒店先book三日
行程之後去挪威再返芬蘭

我都係之後去北歐！ 你一個人去？

下星期去

係

我都係一個人去 你幾時出發啊

9號Helsinki
10-13 向Iceland

我20號先會到 祝你有個難忘旅程！

3月頭有7日AL 去冰島會唔會太短
3月係咪極光旺季

同埋冇車牌 去旅行社報自由行套票係咪冇自己一手一腳整哂咁好玩
冇乜經驗 驚自己搞唔掂

Wow我係16-22
巴打自駕定報團？

3月我記得極光指數都高
7日係唔多夠時間 揀黎玩

留名
有機會會去

唔識揸車 諗住報團 一唔一齊？
冰島咩都貴

有兩個台灣人都話有興趣

巴打揸車定點

一支公 報tour

買好機票lu 27-1

報左邊個團

留名

3月尾

我諗住報extreme Iceland 嘅兩日ice cave團 另外去blue lagoon 同golden circle 你諗住點玩

嚟緊6/3同三個朋友去玩5日

自駕？

考咗但係轉唔切牌

咁諗住點玩

有無巴絲係19/5-24/5起冰島？

成trip報tour連hostel大約五千幾到

巴打有冇報冰洞tour

無啊

19/5 冰島 （第一日）
~18:00到市區
City walk

20/5 Grand Golden Circle 7890ISK

- Geysir geothermal area
- Gullfoss waterfall
- Þingvellir National Park
- Kerið volcanic crater (entrance fee included)

21/5 South Shore Adventure 9990ISK

- Sólheimajökull
- Vík
- Reynisfjara
- Reynisdrangar
- Skógafoss
- Seljalandsfoss

22/5 Whales & Puffins 14185ISK

23/5 Experience the magic of Snæfellsnes 15990ISK

24/5 翻倫敦

住宿 HKD1422 /~3000

Plan咗嘅行程

好詳細！ 我訂咗galaxy pod hostel 好似幾好

我覺得報tour幾好玩喎
上年去join左個3日2夜tour
成車人好快就熟哂,完左一日行程之後夜晚仲會一齊去食飯飲下酒
返到市區散團時好多人都眼濕濕say byebye

一睇到個post又好想再去
但冇伴

都係copy and paste 功夫姐

原本1700 book咗Agoda 嘅hostel，上Airbnb 見到有一間民宿幾好，但貴一半，d住客話個host好好人，諗都唔諗即刻轉（雖然去海邊都要15分鐘 ），有好嘅host點都好d

我都係自己去 女朋友想跟我去架，不過跟埋去就無得影咁多相

巴打可唔可以share tour既link

我17-21 去 淨係bk左機票同hostel

哥本哈根飛

留個tg send比你

Tg: maiziwing

有無人 今個月 15- 20號去冰島
會唔會一齊 join tour

而加仲book得切？
利申19號出發乜鳩都未plan

你去幾多日？ 我二十號到 咩都未搞

我去到3月尾4月頭假期完
我連去英國張機票都未搞
巴打呢？

只係搞掂咗london飛過去程機票

岩岩新年去完iceland+finland 12days

為左睇aurora企係室外零下30度一粒鐘 發覺自己禦寒能力都幾強 記得帶啲暖腳指既貼 最凍係手指同腳指

你係自駕？